係中環返工既你地 每日lunch食咩

餐餐食$2xx 一個月計都成4-5000$飯錢 仲未計收工去飲野個筆

鮑

鮑姐

食鮑姐

鮑汁撈飯咪唔洗錢

鮑姐咁貴嘅

鮑姐嘅鮑汁

叫鮑姐請你咪得

鮑汁鮑姐，二百差唔多

鮑起靜

鮑汁雞腳

原來棋靈王係喺中環餐餐食$2xx鮑姐

佢食開我

越僑 6X 個飯算係禁，實飽

鮑J

好慘樓主要唔要開多個acc

識食緊係食鮑姐

咁既年紀差唔多啦
少人幫襯

中環其實有平小店

其實好多 $4x , $3x 既話行遠少少去上環都買到